{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151829?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 나포레 종로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降、チェックアウトは午前12時以前です。 駐車は不可能であり、ご予約後はキャンセルできませんので、ご注意ください。 追加人数は入室できず、朝食の運営は2023年4月1日から始まります。 朝食は1階のレストランでバイキング形式で運営されており、営業時間は7時~10時です。 朝食はシンプルメニューで提供され、お一人様9,000ウォンです。 客室はすべて禁煙で、1階テラスでは喫煙が可能です。 Extra Bedサービスは提供しておらず、歯ブラシと歯磨き粉は提供しています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時前までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ご予約後はキャンセルできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食の運営は2023年4月1日から始まります。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はシンプルメニューで提供され、お一人様9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "1階のテラスで喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドのサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エキストラベッドのサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 363
    }
}